屌連now都搞錯梁君彥姓何

雙人合體

啱啱睇到都諗住post

是但啦
一樣咁撚衰

岩岩見到都諗左諗係梁君彥定何君堯
Btw兩件都係垃圾唔撚睇

x2

差唔多啦 兩個都一樣咁狗閪

分唔到佢同梁君堯la

梁君堯
何君彥

係咪同一個人出架

叫返大口狗啦唔會搞錯

兩個都是垃圾，不用分那麼細

兩隻都係大口狗，不用分那麼細

可能一齊出黎見記者呢

今朝個直播聽到 我仲喺到何君堯幾時做咗主席
嚇到個心離一離

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

讀落個音好似

今日LIVE POST有人認錯

一隻係豬 一隻係狗
是但喇

大口狗

雞毛鴨蒜
梁天恆

大...大哥哥

兩個一齊見咪溝埋一齊做「瀨尿何演」囉！

睇睇下我都分唔到邊個岩邊錯

咪都係一舊屎

都係妖魔鬼怪
冇分別

駁唔到

公道講句，梁君彥個口大好撚多

What 7 i watch 系列

孟德拉效應

大口狗靚仔少少啦

笑死

我以為自己睇錯

都唔係嘅
何大總統論相貌都好過大口狗好多

指狗為何